第二九條最好玩

第二十九條（五）
通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎．恨．並可能造成嚴重後果。
犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。
本條第一款規定涉及的境外機構、組織、人員，按共同犯罪定罪處刑。

林病 / 689 / 狗官 / 狗隻 哩廿幾年黎做過幾多非法方式引發香港人對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎．恨

推

有冇合法方式介紹返

佢自己咪係囉

係wo 係咪可以告林鄭？佢蒙面條例好似都涉嫌非法？

啱啦，揸撚住佢春袋，扮奶共丫拿

唔俾引發憎恨，咁同限制言論自由有咩分別？
係咪連批評支共都唔俾

姐係佢都知香港人憎恨中國
依家只係要是但屈個源頭

黑警濫權都係非法

點解憎恨有兩點

憎．恨 ?

畀我係淋病 就第一時間 減狗賊人工 至 公安水平

反正只有盲從不可反抗

呢條前提係接受外國資助/指使
Btw, 跟唔跟，點解釋係另一回事

得思想警察先有權用.

係咪講黑驚?

你覺得過咗國安法竟然仲有言論自由？！

私人檢控

即係剩係憎同剩係恨都唔得

根本知道自己廢，一野禁曬所有野。好小學雞

憎恨係個人感受
如果我發表嘅意見而又 引起人地對支那不滿
係我控制唔到
咁都有得告

憎就係憎
死支那
臭支那
臭習近平
臭林奠
臭閪臭撚
臭港

條條都係精華同重點